神州遊：昆明紅底囡囡催運

紅噹噹意頭好，中國人向來相信紅色能帶來好運。雲南昆明就有髮廊推出紅底催運服務，聲稱玩家只要同着住紅底嘅囡囡曳曳，就有好運降臨，真係信不信由你！

玩家阿樂早排去昆明出差，點知卻頭頭碰着黑，有當地同事提議不如去搵個紅底囡囡梳乎一下，有助催旺運桯。雖然阿樂唔迷信，但覺得可以洩慾也未嘗不是快事，於是答應。

掀裙晒底

喺同事帶路下，阿樂去到一條髮廊街。佢哋進入其中一間髮廊後，同事就同雞頭講，話要玩紅底服務。雞頭便稱，個個囡囡早已着晒紅色底褲，一定可以幫佢哋催運，跟住佢就叫班囡囡齊齊拉起條裙展露紅底，睇到阿樂眼甘甘，心情即時好番，之後佢就揀咗個巨乳囡囡，然後上房入閘。

着住開戰

入到房，囡囡先同阿樂嚟個鴛鴦浴，仲喺浴室度表演水中簫。阿樂話囡囡嘅簫技唔錯，搞到佢差啲走火咁滯。抹乾身之後，阿樂諗住同囡囡上床入正題，點知囡囡話未得住，要着番條紅色嘅T-back嚟開戰，咁先至有催運嘅效果。慾火焚身嘅阿樂就繞過紅底挺炮入洞，狠狠地抽送，冇幾耐，佢就打咗個長長嘅冷震。事後阿樂話囡囡着住底褲嚟玩，別有一番刺激體會，至於係咪有催運作用，就真係不得而知喇！

偷跳貼士

服務 價格

短敍 ¥150

性交轉運

想搵個囡囡同我玩拱橋趕月

哇
咁樣13億人咪同時轉運囉！

？